關於光復屯門公園既事，我有野想講。

你睇下連一直被外界視為深藍地帶，多廢老新移民既天水圍都可以咁齊心踢走建制。

屯門區，其他區你地都可以，大家只要齊心就得。

光復屯公，一定成功！！！！！！！！